【老闆，借個地方開個大先。】洗車鋪遇着女路入去方便30秒。

入嚟屙屎啫。

屙完休番條褲先！

嘩！屌丫，你屙屎屙到成地血都有架！

你老味，唔係卦？入嚟屙咗個B，就走咗去。

2017-03-11 19:40:09 來源: 杭州交通918

（原標題：今早，杭州一剛出生男嬰在洗車行被發現，調監控一看……震驚！）

今天有市民報料：早上八點，城北一車行內發現一名男嬰，躺在血泊當中，連臍帶都沒有剪斷!究竟發生了什麼?

孩子渾身是血?躺在冰冷地磚
今天早上八點多，城北一家車行的員工突然在店裡發現了一個嬰兒，躺在冰涼的瓷磚地上，身下還有一灘血跡，仔細一看是個男孩，身上還掛著長長一段臍帶!

這可把車行的幾個小伙子嚇壞了。員工小宋說：“當時我看到這個小孩子，嘴唇都紫了， 不哭不鬧，我就很擔心，而且還有血跡，臍帶都沒有剪斷啊!感覺像是剛生下來，而且我也沒有見過那麼小的孩子。“

後來小傢伙的腳突然動了一下，這才讓大家發現小孩還有氣息!“我就趕緊拿毯子給裹起來，然後給他取暖，報警後和救護車一起將小孩子送到了醫院!”
30秒不到，生下了娃?

把小孩子送到醫院以後，店裡的員工終於鬆了一口氣，但大家都很奇怪，究竟這個孩子是從哪裡來的?孩子的母親呢?家人呢?

於是他們打開了監控，查看了監控之後，大家更是嚇了一大跳!

監控中顯示，一位穿著黃色棉襖的女性，先是艱難地扶著牆走到了店裡，然後到了一個零部件邊上，拖了褲子蹲下，不到30秒，黃衣女子站起來，又係緊了褲腰帶，看不出什麼異常，隨後走了出去便無踪跡。

孩子健康，父母在哪兒?
接到報料後，記者立即趕往市二醫院，見到了這名男嬰。醫生介紹，經過檢查，孩子只是有點被凍著了，目前生命體徵平穩，也很健康。

據修車行小宋說，黃衣女子在車間內產下小孩後，將自己的包落在了店內，包裡有身份證、銀行卡等物件，他們已將包上交到了公安機關。

警方消息

截至發稿時，記者從警方了解到，孩子的母親已經前來認領了男嬰。
據該女子說，因為當時自己突然要生了，情急之下才進入到車行車間，產下嬰兒後，她不知道該怎麼辦，於是離開了一會，把包留在了現場。等再次回來時發現已經有人報警了。

警方表示，孩子母親的行為並不算遺棄。具體情況，記者仍在了解中。

支那網易：

支那真係乜新聞都有
生仔易過痾屎

屌你仲以為真係痾屎都係新聞

支那真係痴撚線

真係產卵咁

個細路係咪可以一世免費洗車

男仔冇先天病都有幾十萬

生仔生到好似痾屎咁
痾完重可以行得走得
大陸人真係人類界嘅蝗蟲

個閪闊成點先可以咁順暢咇出黎

所以中美大戰，美國唔會贏，大家一齊冇醫院嘅話，睇下邊個仲可以繼續生仔繁洐。

屌，原來女人成日吹噓生仔係十級痛係呃男人嘅。

咁易生，仲快過屙屎，就吹到母愛幾咁偉大。

三十秒射男，會叫早洩男

三十秒生仔，係咪會叫早產女？